IG旺中泳衣鋪 OH.SHOPP咪又係賣淘寶貨

唔知大家有冇喺IG見過呢間嘢呢？

成日搵埋晒啲KOL宣傳，送泳衣畀啲KOL
但其實佢哋嘅貨源咪又係喺淘寶又一間淘寶代購
例子1：

TAOBAO LINK:
例子2：

TAOBAO LINK:
例子3：

TAOBAO LINK:

呢間嘢仲有賣埋啲死人豐胸丸美白丸
啲毛都未生齊嘅妹就咁食壞晒個身體

大家有興趣嘅話我再擺多啲例子

咁貼身嘅嘢真係唔建議大家上淘寶買
支那造嘅質料真係信唔過
我寧願着秦國製

開得喺旺中都唔expect係乜好嘢啦
啲款咁嘅樣啲人買得都預咗係淘寶貨啦

旺中出哂名啦

你估歐洲外國貨咩

想問邊度豐胸丸有用thanks

你而加先知
不如你揾一間唔係大陸貨黎睇下

旺中有邊間唔係呢d貨